做自己 - Sammi Cheung 張秀文

有d賓味

好樣衰

佢硬照唔好睇

個鼻唔同咗？

好少見呢間嘢影女唔吸引，成浸八十後𡃁模味